良心商店

新浦江新eng 華餐廳，老板深黃
好好人，臨走仲送咗口罩同水比我同我嘅朋友，咁大方又問我地係咪學生一定要用錢嚟教訓佢

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］